［突發］catgirl+欣宜平排喺扶手電梯前，你會點？

唔錯 下降會快左

人地又無得罪你好心就咪影鳩人啦

影就影，點解係影鳩呢？

送佢落去

行樓梯，驚部電梯因為佢地故障

講句唔該借借囉
唔通你係D搭小巴嗌前面有落都淆嘅毒撚掛

肥人唔知自己肥到阻到人

返轉頭，因為如果係佢兩個真人平排企部電梯已經卡住咗

油塘大本型

樓主得米5？跳過佢地都做唔到？